唔好意思 望到依個標題可唔可以入嚟幫吓手

用你30秒時間